深夜練染字 你講我寫

「屌你老母」
「搭巴士返學」

盡地一搏

留名

幕後玩家

憂鬱

我名

字靚不過無咩霸氣

寫得幾好

瞓前留名

霸氣

我個名

二氧化碳

傷心的小鸚鵡 今生再不歌唱

千邪不如一直

挑釁

曼打小怪獸

天滅土共

日後盡量別教今天的淚白流

閪𨳒撚柒鳩

菜san

我愛你 唔該巴打

掃海洋之心去堆田區

我

寫
「天皇後又娶意富夜麻登玖邇阿禮姬命而生御子.
其長女者,夜麻登登母母曾姬命也」

我個名

生而在世，我很抱歉。

巴打下世做樹

從來未愛你 但求遠為任何人奉獻
Thx

慘啊打錯字，巴打可唔可以寫多張

D字係幾靚，但似女人字

個 永 字

龍龖龘魚𩺰鱻䲜金鍂鑫𨰻火炎焱燚

麻煩哂巴打

手字好靚

好靚